今日去APM睇復仇者4，有咩要注意？

黑寡婦都係
大部分人唔會活超過一百歲

記得出門口

要留心 所有人都有動作場面

小心#2放針

咁我提人摸摸先好坐

有冇彩蛋最後？

點睇#2條撚樣